其實有無人會同自己唔中意嘅人拍拖？

成日覺得佢根本唔緊張我唔關心我
我一唔開心佢就去訓教唔理
又開口酸有UGC有HALL住
成日同女cchat又唔比人睇傾咩
係街剩係識玩手機
兩個人無野好傾
我係咁揾話題佢理都唔理我
前排仲過份 我問佢無番工夠錢洗咩？
佢叫我做PTGF 我問佢係咪唔介意比其他男仔掂
佢竟然答唔介意 仲問如果係收咩價
佢其實做左好多野傷我心 都原諒佢
但最近因為PTGF我下定決心分手
唔好意思1999
但佢其實係咪無中意過我

你估我同你fall in love 呀？

如果我話唔係樓主係咪會好過少少
其實睇清一個男仔交唔交得過由做朋友既時候已經可以睇到，但無奈時下太多人過於盲目

如果係小甜甜，我可能會屈服

係咪佢唔識表達
但如果拍拖咁痛苦就放手啦

分手啦,呢啲人唔好要佢喇
等我做你下一個

一睇就知唔鍾意

衰在識得好短就一齊左 無好好了解過係咪啱性格

樓豬真係好撚垃圾
自愛啲得唔得啊？
唔怪得之，男人唔壞女人唔愛

佢有話過佢係 但係唔會唔識表達到係咁傷我心掛……

我都覺得我好垃圾 所以決定左分手
唔愛我又點解要一齊浪費大家時間……

咁傷人既野都講得出口
你又接受到先好野

依度只係佢講過嘅少部分
仲有好多…

依種仔一係未成熟，一係個性格有問題，試問有邊個會鍾意上述所描述既男仔既性格特徵

我佩服你忍左咁耐

佢同我同年齡你話佢唔成熟我都認同 係咪性格有問題就唔知了 剩係知依段日子苦多過甜⋯⋯

就連每次出去都係我諗去邊 你話一人諗一次就話姐

有啲人只係鍾意人鍾意佢

唔好再糾纏落去喇 早啲認清佢 唔好令自己辛苦...

係 分得啦

睇黎依一年只係我一廂情願

叫你去做雞真係飛得
千祈唔好心軟原諒佢呀

絲打過夜收幾錢

咁仆街都有既
絲打振作，呢d男人唔值得你為佢傷心

佢一開始已經係咁定係近期先變成咁?

樓主，而家醒左就得。以後唔好犯同一個錯就好了！

我會咁答你：呢種人就算係鍾意你都唔應該同佢一齊。

分手前打鑊佢啦

你確定你同佢拍緊拖？
真心鍾意你就唔會咁樣啦
宜家叫你分手其實冇咩用
你出得post 問，你仲對佢有希望有留戀
你一講分手，佢實氹得番你，但只會同宜家都係冇分別

Sorry 有啲harsh

香港地大把仔啦
散鳩佢

咁問返轉頭 佢又有無做過啲令你感動或者令你覺得佢係愛你既野先

到底要有點嘅思維先可以叫個女朋友做雞？
解：佢根本唔當你係女朋友

我唔洗養你呀？咁你唔做雞我邊到搵錢去養你呀？

Agger

咁都頂到一年 你都幾犀利

真心問 你地點開始

可以搵我傾下 我都試過
做到隻狗咁

一向都係咁⋯⋯

曖昧左一陣 嗌左次交 就確認關係

其實我都好想知呢個問題
我覺得應該無人會同自己唔鍾意嘅人拍拖
又或者佢會唔會騎牛搵馬緊？

其實都冇乜大不了，佢無洗我錢無呃我啲咩無係出去識男仔。但我硬係覺得我地話題少咗，啲感情淡咗。我地兩個住得好遠，我諗大概10日先見一次到。
但最近佢真係對我好淡，講電話就顯得好唔想傾咁，一係就叫我瞓教先啦等等想cut線

我好想知佢想點，老實講我應唔應該同佢講我嘅感受
利申：月頭前先同佢講過一次類似咁嘅感受

唉
我直接簡單咁問
邊個開口/主動話一齊

乜撚野叫確認關係
扑左野呀

你個名

你應該轉個問題再問一次

其實有無人會同唔中意(唔無太中意)自己既人一齊

既然你都知佢唔係中意你 甚至一開始已知
都頂到成年

與其你想問對方咁係咩心態
不如你攪清楚自己咩心態仲好

咁都要問弓你智商幾多？讀屎片？

我直覺覺得
樓主所謂既確認關係應該係攪左野
對方只係當佢免費肉洞

當然有，有個朋友淨係想同條女扑嘢， 冇打算一齊，只係因為條女表白又唔好意思拒絕,最後一齊左條女唔俾搞，佢已經好想分手對條女勁冷淡

好誇張wo

低汁厹

一定有